Pozdrav!

Ovaj fajl sam krreirao kako bih vodio evidenciju domaćih zadataka.
Nulti čas je bio za upoznavanje rada sa GIt-om, kreiranje fajlova, editovaje, push, pull i commit.
Pri tome sam napravio dva txt fajla, i index.html.
Txt fajlove sada brišem jer nemaju smisla.